［CS]向你果隊既Bomber致敬

唔好因為bomber殺數少過你但高分過你而傷心
其實bomber真係唔易做（好似係
槍法未係最勁既佢唔可以衝最前又唔可以對狙
冒住drop左粒bomb雷左隊友既風險好有壓力
隊友衝哂冇人睇背脊又怕自己睇會drop
夾攻bomb site果陣太慢會賣左隊友太快會drop
要知道哂plant咩位會有咩位睇到睇唔到
要根據形勢同對面揸咩槍決定而plant咩位
有時plant緊又驚隊友cover唔到自己
而最開心就係見到隊友因爲自己plant得好而打得順
就算全隊死啦，對面defuse唔切就會好開心

屌其實係我槍法廢所以次次都唔比我行頭比bomb我
之後我自我感覺良好係度打飛機姐
Btw有冇巴打都係可憐既bomber求相認

Same
殺數最低 但係第二高分

Agger 但我唔係Bomber

成日最高分之後隊友表示：又係bomb

試下做啦

成日比人話bomb frag狗

岩呀

同佢地講：cago係一隻裝bomb game

屌邊個拎就邊個裝啦仲要分

都無固定一個做

我都想咁講

bomber 相認區

一唔一齊玩?

C4仔

拎親bomb都即刻拋比人

最憎呢d人